其實國際想打殘中國靠今鋪

一個肺炎內憂加香港經濟atm
一個美國反中
一係反全球化

呢獲唔做嘢無下次

Chamberlain or Churchill, we shall see

最緊中共宣佈鎖國，香港仲慘，永不超生

唔撚信

自推

西方國家嘅肺炎自己都未搞掂

講真 中國咁多利益
要分哂全中國靠今次

呢加貪小小 日後比支那食返轉頭

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

好正既comment

So 要keep住打國際戰線

今鋪都KO唔到支共 E世都冇更好機會

天賜良機，今鋪搞唔掂注定做奴隸

我要做亡國奴吖親

一齊攬炒

情感上好想相信你，理性話我知呢個只係first step of many thousand steps去迫害香港人